有無人忽然無力感好重 覺得全世界都cls

成日吹奏外國好 原來都仲黑暗腐敗同共狗無分別
未來世界會大同 愈黎愈中共化個隻 滲透全球
你見一打華為幾多左膠幫手撐 一封抖音班美國90後投哂登 未來會更親中 中共呢d早十幾年已經慢慢陰d咁滲
Trump都無埋都已經無咩邊個再治到習大

移民西方乜9都無用 去東南亞亦無你諗到咁chill
留起香港盡做好過 到玩L完個日認命入黨算

其實係好事
納粹殺猶太人唔夠
那就交俾中共殺全球既人
ccp可以坐大
係每一個人選擇出來的

我明啊
唉屌 真係灰到瞓唔到

早日認清white trash 都係一樣咁多仲好
第時唔洗比白鬼呃

跟本世界係傻閪同蠢人佔大多數, 只係某D地區特別嚴重
唔係邊得黎咁多勞動力?

接受到呢樣野之後你諗野就會自在好多。

開始明藍絲點出嚟

當你咁上下年紀 生活穩定不求改變
睇化生呢個世界到到其實都係屎黎
不如自私搞掂自己有錢搵錢邊到有著數去邊度
其他事不關己己不勞心

睇化哂*

有咩咁無力
On9